msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/rss_feed.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6658\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:02\n"

msgctxt "Addons::name::rss_feed"
msgid "RSS feed"
msgstr "RSS订阅"

msgctxt "Addons::description::rss_feed"
msgid "Generates RSS feeds for products and blog posts"
msgstr "为产品、新闻和页面生成RSS订阅"

msgctxt "Languages::rss_feed"
msgid "RSS feed"
msgstr "RSS订阅"

msgctxt "Languages::feed_title"
msgid "Feed title"
msgstr "订阅标题"

msgctxt "Languages::feed_description"
msgid "Feed description"
msgstr "订阅描述"

msgctxt "Languages::rss_sort_by"
msgid "Sort items by"
msgstr "项目排序"

msgctxt "Languages::rss_display_sku"
msgid "Display SKU"
msgstr "显示SKU"

msgctxt "Languages::rss_display_image"
msgid "Display image"
msgstr "显示图片"

msgctxt "Languages::rss_display_price"
msgid "Display gross price"
msgstr "显示毛价"

msgctxt "Languages::rss_display_original_price"
msgid "Display net price"
msgstr "显示网络价格"

msgctxt "Languages::rss_display_add_to_cart"
msgid "Display add to cart button"
msgstr "显示添加购物车按钮"

msgctxt "Languages::rss_created"
msgid "Created"
msgstr "创建"

msgctxt "Languages::rss_updated"
msgid "Updated"
msgstr "更新"

msgctxt "Languages::block_rss_feed"
msgid "RSS feed"
msgstr "RSS订阅"

msgctxt "Languages::block_rss_feed_description"
msgid "RSS feed subscription icon"
msgstr "RSS订阅图标"

msgctxt "SettingsSections::rss_feed::general"
msgid "General"
msgstr "常规"

msgctxt "SettingsOptions::rss_feed::managing_editor"
msgid "Content editor"
msgstr "内容编辑"

msgctxt "SettingsOptions::rss_feed::display_rss_feed_in_category"
msgid "Show RSS feed for each category"
msgstr "在每个目录中显示RSS订阅"

msgctxt "SettingsOptions::rss_feed::category_max_products_items"
msgid "Max product number per category"
msgstr "每个目录最多产品数"

msgctxt "SettingsTooltips::rss_feed::managing_editor"
msgid "Enter the content editor's email and real name, e.g. john@example.com (John Doe)"
msgstr "输入内容编辑器的电子邮件和真实的名字,例如 john@example.com (John Doe)"

msgctxt "SettingsTooltips::rss_feed::display_rss_feed_in_category"
msgid "RSS icon near category title."
msgstr "RSS图标靠近目录标题."

msgctxt "Languages::addons.rss_feed.icon"
msgid "RSS feed subscription icon"
msgstr "RSS订阅图标"

